[行動post] 有無人知今個星期五六日有咩活動？

唔知就等我話你知

星期五 (25/10)

和你返工
地點：請睇文宣
時間：08：00 am

星期六 (26/10)

醫療專職集會
地點: 遮打花園
時間: 1800
(不反對通知書申請中）

星期日 (27/10)

守護民眾 與記者同行
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過活動聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(如有改動，請以最新公佈為準)

自由之鶴追悼會
時間： 4:00PM
地點： 觀塘海濱公園

另外，我發現其中一個可以攞到最新資訊既方法就係睇文宣組手足既tg channel，每日都好多唔同行動同事件既文宣，係到想講聲辛苦哂！

文宣組 tg channel link:

同我推撚到全世界都知ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

再黎10連
1/10

繼續斷我十連呀！！
1/10

2/10
1025 和你返工
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

3/10
1025 和你返工
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

4/10
1025 和你返工
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

今日撤回左方案, 唔休息下重詳計議先再定新活動 ?

5/10
1025 和你返工
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

緊急！！！狗官到訪xx公園xx酒店

推啊

1025 和你返工
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

行動post

冇10/25重慶感謝日

C

11月頭嗰兩日應該會更多人出黎 比今個禮拜

sor
幫你係樓下推返

推，好清晰

仲有10/25重慶感謝日

1025 和你返工 重慶感謝日
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

原來星期日撞左時間

Push

推 一齊加油

唔該
(集中 最新)1025和你work！眾志城城返工大行動！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

一定去呀！放心

好多

打小左 仲有10/25重慶感謝日 sorry UST南亞仔

推行動post

push

打小左 仲有10/25重慶感謝日 sorry UST南亞仔

1025 和你返工 重慶感謝日
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

Love you my friend

和你返工幾正

推！

最鐘意返工

1025 和你返工 重慶感謝日
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

bookmark定香港人電子日曆:

每日check住即日行程

全民文宣！！
文宣組手足tg channel:

1025 和你返工 重慶感謝日
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

仲有啊！！！

唔好再講加泰
講呢個好啲

sorry sorry
推！！！

721、831、101

全民文宣！！
文宣組手足tg channel:

辛苦文宣組手足

推行動Post

真係張張都好靚

全民文宣！！
文宣組手足tg channel:

1025 和你返工 重慶感謝日
1026 醫療專職集會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

呢啲咪真活動囉
加泰集會不代表香港示威者

屌你啦樓主

咁先啱 再推

點解推極都無支持台灣同蔡英文嘅集會

個人認為呢個好有意義，話比國際知連香港人都係支持對家，根本條7婆同李家超喺度自說自話

Pishhhhh

好奇一問,呢個星期都和理非?

乜有其他活動嘅咩

Action post

勇武活動不嬲唔會係文宣講到明咩時間地點
自己入下group了解

推行動post！

手足 我尊重你意見 不過呢個post 我都覺得講得有道理 再加上我地真係無屌黎屌去既本錢 希望你可以睇下

加泰集會已經阻止唔到，唯有帶多啲國旗參加

推爆你

觀塘海濱果頭好多智能燈柱
大家睇下會唔會k pop咁著

我自己唔係勇武冇入group,但好奇冇遊行/大型集會咪冇和理非做掩護囉

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

終於有行動POST上動熱門

721
811
831
101

Tui

pushhhh

11/2 集會+遊行 同時間？ btw 今個星期日係遊行定集會

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

今個星期日有兩個活動，唯有推哂兩個

幫手推

11.2 維園 流水式集會

想請問一下
「自由之鶴」個追悼會
其實係追悼邊位？

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

Tst站等 行去朗豪坊

仲有仲有！！！

10.26紀念義士反DQ大會啊！！！！！！！

推呀！

有活動

幾時搞返個支持段崇智/撐中大 集會/遊行呀？

佢做第一個 以校長身份表態

暴大 1間大學 抗衡緊4警狗協會

其他大學校長全部龜縮 我地更加要聲援如果暴大都龜縮/被禁聲 會係香港學生 年青一代 既悲哀

出去 香港人

大力推行動 post

推！行動Po！！！！

pish
今個星期又可以見大家

經過兩個禮拜嘅宣傳，好高興我地可以真係同大家返工，希望各位傳開去時間係8am
Q&A
時間點解改咗 ?
因為考慮到大部分人都係番九點，同參考lunch快閃經驗 活動時間一個小時內完成較佳
集合地點點解係黨鐵站 唔係原本集合點?
因為原本集合點無考慮到來回人流 所以確保大家準時番工
塞路？口號？
所有狀況按現場決定，但人數不足時，請賞花杏仁露
口號就梗係叫啦
注意事項
流感高峰期，請戴口罩
詳細出入口集合點
九龍西 旺角C4 朗豪坊外 尖沙咀E 半島酒店外
九龍東 九龍灣A德福 觀塘A apm
港島綫 上環E4 無限極
銅鑼灣E SOGO主要集合點
鰂魚涌A 太古坊

我要攬炒：112「求援國際，堅守自治」維園大集會

我一直都好想問
和你返工做活動目的係咩

多謝你，真行動post

不要麻木，不要放棄

輕輕一推

好多人都唔知有

幫推！大家wtsapp send 出去

推 多謝文宣組手足

一推再推

醫護果個幾好萬一唔批不反對都可以去返唔同醫院集會仲可以connect埋病人

行動！！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

10.25 08:00返工

PUSH~~~~~~~~

行動

真係唔講唔知今個星期有咩活動,BTW 幫推

重要post要推
總之緊記不分化，不割蓆，不篤灰
大家鍾意參加咩活動就參加，有事出席唔到重要活動就幫手宣傳，或者安排好時間令到自己下次一定可以參加到
持久戰嚟，大家要繼續團結先可以見到希望架
當迷惘嗰陣，諗下被自殺、被捕、被虐待嘅義士，佢地仲需要我地繼續幫佢地行落去，直到抗爭成功為止

推行動

推 行動post 推上去

推，行動最實際

25號仲有重慶大慶購買日

推 721 831 101

推 上熱門

推行動post唔該

我星期五盡量早D起身

推上熱門

721 831 101

TUI

五大訴求缺一不可

行動post 推呀

人手推 推爆佢

推呀

幫推

可唔可以推埋大學站行去科學園。
每日科學園番工既人數好多架。
利申，番左2年SP。

長期戰 推推 行動

推爆佢

推!!!!

PUSH

有冇考慮過Lunch先返工既人感受
即係迫我返公司補眠啫

推唔郁但係照推

up

個撚個係咪覺得每日討論加泰集會就會贏

星期五唔係有重慶大廈導賞團咩

P牌推

721 811 831

where is 遍地

推
加泰集會只係小型集會
去就去，唔去就唔去啦

香港人，反抗！

Lunch先翻工係特權階層

多謝你嘅意見
下次可能會加返

但係凌晨先收工，不如交換

Sorly
以為你係高層

試將抗爭活動延伸到朝早

如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

今晚熱門大多數癈post
講翻行動
光復香港 時代革命

中年廢大叔一名

行動post 推！

行動post 必推!!

10.26 和你BANG 要人啊！！！
理由及訴求:

唔好意思，暫時發現打小左兩個較大型既活動，係到自推返二十連補數

Bold同大字為打小左既行動

1025 和你返工 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 反dq大會
1027 守護民眾 與記者同行遊行 自由之鶴追悼會

希望大家幫手推埋其他所有行動post，同埋離開連登share所有行動出去

pish

是時候改變了--對外文宣

多謝
推

仲有和你suck手足

【SUCK／1026】長龍爆買日 - 黃店存貨壓力測試

行動POST必推！！！

唔好話咩絕對和平，和唔和平係睇黑警比唔比張垃圾紙

留名

努力呀

推啊
出面個熱門又變返膠po

推呀推呀

辛苦晒文宣組

推推推

yes

又一日走幾場

1026愛丁堡推！

推。

完全版

一個完美既post

!

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

順便幫我推post

推 行動post
雖然呢度係同溫層
但係連同溫層都唔知嘅活動其他人點會知

熱門太多廢PO
推

推推推：行動post

我想問 和你返工 個目的係咩？

唔明和你翻工

推 聽朝早起身呀

推 仲要努力 行埋落去

推推推721 831 101

人手推

推呀 食黃店

推＿

推行動post 啊

光復香港

推到上熱門

有冇巴打答到我番工番銅鑼灣應該係邊出發

hi

係咪仲有重慶大廈感謝日

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

推
係咪仲有重慶大廈感謝日

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

上環

排板幾好
推

p u s h !

推爆行動POST

推，聽日記得和你返工

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

全部活動我都要見到大家

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

點解可以推唔到行動POST上熱門? 連登手足唔該幫幫手...

行動po 同我推上去

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推行動post! 唔好俾三毛帶風向

推！！！！！！

支持

推行動postplease

推一推!!!!!

再推再推
好撚開心 好撚期待又有得見手足

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

怒推行動post

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

醫護果個有不反啦
各位聽晚見

撐醫護

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗！

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

點解得咁小ＬＩＫＥ？

推啊，但星期六兩個活動撞曬時間 點解明知有自由之鶴都要搞另一個呀

呢排冇人推行動post

我會繼續推